有無人係蘋果公司股東但係無買過蘋果公司產品

Drug dealer never consumes

ALL RIGHT

巴菲特